呢d唔同民族平均面孔係點整出來的

用中旅社啲數據整，好似係

Russian女仔